[防分化撚] 唔好再叫人唔去遊行入機場

你地擔心前線係好，但唔應該叫人唔好入大埔唔好去北角。

如果下下都因為擔心之名而叫人走，就唔會有612催淚彈放題逆轉民意同721 打走班元朗仆街！

如果係想叫人入機場，無問題，但唔該唔好叫人唔去遊行入機場，說好的「兄弟爬山，各自努力」呢？

最好應該去完遊行入機場就最安全